有人夜晚嗌foodpanda點知送埋張相嚟

好撚恐怖

係咪俾死人食

有冇識相中人

阿差玩嘢？

樓豬坐咗幾耐？

old news is so唔識串

坐咗四日

如果係都應該係放返差妹啲相掛

我來自潮州

連登>>公海>>連登

柒咗

但係真係好撚恐怖

不另收費已經算厚道......

以前做tem event好似見過
佢係supervisor黎
可能比人玩

拎張相打舖J先講啦唔好講咁多